# Hw2

### Задание №1
Необходимо написать функцию, которая на вход получает массив строк, в формате имя_игрока количество_очков.
Необходимо вывести победителя данной игры. Победителем считается тот, кто раньше набрал максимальное количество очков.
Входные данные(Пример) = "Ivan 5", "Petr 3", "Alex 10", "Petr 8", "Ivan 6", "Alex 5", "Ivan 1", "Petr 5", "Alex 1". Победитель
Petr
Данные должны вводится с клавиатуры.

### Задание №2
Имеется последовательность целых чисел. Необходимо написать функцию, которая находит наименьшее неотрицательное число
которое можно: прибавить, вычесть или оставить без изменения элемент входной последовательности, чтобы все элементы
последовательности стали равными. Если такого варианта нет, то выводить -1.
Пример: входная последовательность 1 2 2 1 1
Результат: 1
Входная последовательность 4 2 6 6
Результат: 2

